其實玻璃機箱唔爛都幾靚

盡左力

巴打平時電腦用嚟做咩

主要上網同打機，有時玩blender同寫code

光污染

方便睇漏水

呢個回覆我仲意

2粒cpu?

屌打你啦，
利申：未執線

係

轉埋有燈圓形既cpu水冷，2個核心咁仲型

你個箱係460x黎？

唔洗咁好散熱住+冇錢

點裝到咁多野上去

香港係咪好易買到EVGA display card?

辛苦過玩dark souls

我果個evga aio水冷黎，搭zotec 1080 fe，amazon 1k左右

條友做乜鳩

唔g，唔想理

打哂飛機
勁呀

分享下當人打飛機，child登

爽嗎??

一般

點用雙cpu

有時玩blender，或者寫code build野快好多

問錯
點裝
雙底板?

z10pe d8 老母板

咩size板黎 MATX?

thanks for sharing.

ssi eeb，最大塊既eatx版

you are welcome

不過啲燈色真係好柒
光污染

睇到好似雙display 但唔同型號

燈色可以用掣較

display一張660ti 一張1080 原因有冇人想知我都唔會講

張display行水冷?

係，evga既aio黎，唔用就輕鬆82度降頻，因為係垃圾fe版

成台機行緊幾W電
火牛幾W

idle 200w

cpu full load可以有600-750w，行某d setting既燒機程式1050w，卡完全idle，唔敢試全full load

火牛850w

總覺得你台機散熱唔係咁好

實際上一流

不過熱氣係張台底積聚，好似焗我豬腳咁

會唔會嘈到仆街

full load都好靜，但嘈過之前用330r，主要係460x果3把野冇控速

我個台就跟佢的

就咁睇好似你650ti & 底板熱氣 幫CPU風扇加熱再+CPU本身溫度

加上你1080水冷好似抽內風到外=抽熱風散熱

實際上1080 full load 60頭，兩粒u一般full load 60頭avx full load 60尾70頭，一齊用都冇問題

以前全部向左，gpu好快唔得，改做冷排右邊抽入，但cpu gpu一齊full load就左邊粒u過熱，所以以前前置有兩把14cm 3000轉人手開關

cpu同gpu都係超晒頻

想學砌機
點砌要幾錢砌一部

當然最好就全部ek一體水，140+280排餵cpu 但哪有錢

出面有post

轉曬水冷吧

ek一體水，好想要但…有阻力

單風扇水冷
隻底板有冇分邊隻cpu主力
如果冇full load 會唔會一隻cpu降

砌機易到仆街
只要你拆一次機

可以指定邊d core食load

我就堅持上面同後面走風
前面入冷風 所以水冷放前面(堅持用雙風扇/3風扇)
但雙cpu就好似冇位放水冷個風扇

我有擔心過冷排前置會唔會成部機好熱

唔會啦
條片講左
冷排前置做全風
cpu同Gpu都可以低好多度

有錢再試

d 線真係屌打,凌亂得黎又有個人風格

打死唔再砌

靚

淨係藍色
d料1 d 光都冇

唔會 cpu 冷排前面用x72

後置隻1080ti 都係28度（後置120） 我平時唔開上蓋 （上蓋3風扇x14cm)

660 同 1080 SLI?
其實兩張有咩用呢

有無詳細list

我都係用blender
啲nodes多少少 render個30s左右既動畫都要等幾個鐘 好辛苦

玻璃機箱真係好正

i see，不過我諗兩粒大火爐cpu就唔同講法

兩粒2696 v3，之前5500港紙一粒，依家冇晒

光污染 3面玻璃 淨係個箱都成10kg

柒到

我的

條燈條柒，而家拆左 50蚊成2米長

條LED太粗

其實唔粗，只係真係好光

巴打啲線自己sleeve?

機箱係咩型號？
同埋個display係咩黎？

同埋咩底板
供電同南橋水冷分開哂

好似caselab

D燈粒要收係入面

SHOW出黎唔好睇

我裝完平放影姐，企返起好少少，但都係太光，拆左，就咁7把扇aura sync就算

反正機箱配燈條效果都唔係特別出眾

風扇已經夠殺

機箱係Corsair 900d
Display GTX980
同埋 MB 係 rampage v black edition

唔經唔覺已經砌左 4年 仲未漏水

有冇換過水管同埋水

用緊咩U?
我都係x99上水
粒5820k用ek monoblock都係好撚熱
行4.1 1.23V 燒機都上80度

入面個水樽同LCD screen架係訂造

U 係4960X, 5Ghz full load 太幾60度左右,無記錯

未換過 O Ring 都冇換.. 隨時缺堤

我喺reddit見啲鬼佬都有整啲LCD panel入機箱
上淘寶研究吓先

咁你應該係R4E be 唔係r5e
O ring都唔換
但我相信靚啲嘅，應該用返357年都冇問題

個LCD係controller, 控制水泵, 風扇 同埋 mon 水溫流速

應該係 太耐喇

成180歐
我都係淘寶睇下算

希望唔爆玻璃

我上網見到啲外國人連火牛條線都自己整
有冇巴打都有搞

custom cable sleeving
cablemod 有得成套買

想要再高級啲嘅，有個牌子叫MDPC-X

終於見唔到戇鳩喺度幫sata 線轉圈圈

咩board
用開咩ram

Sor 未追完post